買邊個vpn好

surfshark
nord
唔介意俾貴小小
想睇劇

推

有晒大部份vpn資料，自己揀個啱

自己起google cloud用pfsence行openvpn server set係日本, 成本每月30~40蚊HKD左右
100% 自己config, 唔怕出面d vpn有backdoor

ExpressVPN
有優惠 快d

樓上隻五毛水鳩樓主用支那vpn

邊隻vpn冇優惠

ExpressVPN 唔係14eye country ， 係賣點。

用過surfshark但配我個網絡好慢好疾
之後退款轉咗用nord 開心使用中
建議樓主可以試咗nord先 唔啱好似有得退款 之後再轉都得㗎姐

美國公司黎。 同埋人地有台灣server... 無內地server
如果係大陸背景，會唔會咁唔比面

我見到好似兩個都有免費退款
有冇咩條款退款㗎

nord贏咗

如果關心VPN速度，
~ 24小時VPN連線速度壓力測試
SPEEDTEST咗24個鐘

ProtonVPN